過兩日要同女朋友食 la vache 有咩要注意

有無巴打教兩句法文傍吓身

I want this this this this and this

跟住上左10個湯

咁我不如去食subway
同埋要威比女朋友睇
到this this this會唔會比人笑

我淨係識叫 well done 同 good job
最多比多個👍🏼佢啦

人地講咩都oui 就得

著fur沙沙add沙

注意食得太多薯條會喉嚨痛

佢塊牛扒會分兩次上，你食到咁上下嘅時候佢就會問你幾時上埋剩低嗰一半，呢個時候你就同佢講sorry I am a bit full ，然後話no thanks, but the food is prefect. 隔咗一陣佢就送咗個好好食嘅甜品俾我哋
個甜品佢都賣得幾貴好似

好似蝕咗d野咁
不過有甜品就算啦

Prefect ？

幾時變左分兩次上

cyka blyat
idi nahui pidori

間野好似無湯，淨賣一款扒

沖入去大聲講allāhu akbar，個waiter就知你識食俾個隱藏menu你
九點前埋單仲有八折添

認真
間野d侍應都係賓妹賓仔
你講菲律賓話應該仲好d

我去聯邦法庭食法國大餐